支持克羅地亞打敗歐洲索馬里

成堆黑鬼 法乜撚嘢國

克羅地亞唔撚洗靠你啲死黑鬼屈機

返去食牛角酥啦法閪

點解有半隊燒窿咗嘅？

得五個牛角包（雖然有幾個都好撚似移民樣）

其他有三個燒到竉撚咗
有三個二級燒傷

動物園係咪走失左隻畜牲?

如果白人講冇咩問題

不過黃豬係世界上被人歧視仲勁過黑人
就收聲算啦

成日比人話非洲隊，咪又係一半白人
就算黑都係得好少純黑，有啲明顯係混種

kante 成隻猩猩咁，幾好波都無用

好仆街

今屆正選算多翻白人
因為兩隻閘取代咗sidibe同mendy

ching 講得好

就咁睇好似有白化跡象

成隊最重要係佢
不過佢真係黑到似塞內/尼日d人

猩猩唔洗點細分，叫晒做黑猩猩就得

雖然華拉尼黑黑地 但佢其實唔係非洲人黎

佢老豆中美洲人，姐係保特d frd

屌你老味巴西出咗局就格仔 好意思笑人忽然球迷？

屌提左你幾多次要換ac啊

黑白mix黎架佢

btw 個後備龍
姐係巴黎正選龍門areola 係菲律賓人黎

中美洲以前好多非洲黑奴係個度落地生根

法菲混血

唔講以為樓豬係法國傳統白人貴族

法國勝之不武， 泊大巴靠隻死跑狗。 屌佢老味

住烏係法國隊清泉

仲有洛里斯同基沙文

應該忽然撚嚟

好彩你喺香港 喺外國已經因爲種族歧視被人拉撚左

On9當有趣

八個力架

柏華

連登反黑組出動

griezmann同葡萄牙有咩關系
基佬係有少少意大利血統only
咁都唔計法國

依家我唔撚係笑非洲啲黑人
依家係人哋地頭嘅歐洲黑人

正如喺香港嘅香港人
希望如果你有咩仔女 全部同蝻一齊

你都係收聲含撚

你條白粉仔廉恥出嚟講嘢嘅

唔講以為睇緊索馬里踢波添

普巴今屆踢得好好喎

又冇做小學雞野

Greizmann係法葡混血
住烏唔清楚有冇意大利血統
但肯定既係兩個都係法國出世法國長大
唔明點解咁都可以講成葡萄牙人意大利人

請問邊個係來自索馬里啊？小朋友識一兩個國家名喺度以為自己好叻係咁濫用啊？

Giroud is of Italian descent through both of his grandmothers.

混種/移民黑人隊

得豬腦同基文最有代表性

griez德國血統o窩

基沙文老母係葡萄牙人
而老豆算係有少少德國血統

華人先係最低賤基因
就算南亞人五官又好d 又大隻d
你睇外國幾多黑人男人同白人女人一齊
相反黃種男人 有幾多人睇得起

馬里同索馬里都分唔到

黃種男人－世界最低級人種
住過外國都知

好彩我係中印混血

洗鬼去外國，行轉LKF都知啦

香港人笑咩人地人種啊
香港人講人種咪要承認自己係中國人

計埋哥斯尼咪正選過50％ 法包

波蘭人黎

咁計德國都好少德國人
保定 魯迪加 奧燒 高路斯 普杜斯基 辛尼

其實歐洲好多都打亂種架啦
其實中國都係架啦, 乜野華人唔華人, 一早溝亂哂, GROUP埋同一個地區/國家咪個個地方既人囉

比喻錯就收檔啦
人地國家有黑人因為係當地殖民者比移民過去，比喻應該係香港人去英國。
香港同南亞狗唔係呢種關係

華拉尼係加勒比海既馬堤尼克人反而變為法國純種

你都on9 人地國家歷史唔撚識就學人批判，真係抵你俾人串

你依個例子真係on9
去得LKF既人緊係想搵鬼佬
唔通你去重慶大廈見到成堆阿差又話阿差>鬼佬？

因為而家果度係法國屬地嘛

香港隊打中國隊果時,中國出左張海報笑我地香港隊係聯合國,果時大家唔係好嬲咩?
而家樓主做中國隊相同O既野,睇黎樓主應該係純種中國人

香港人不嬲都雙重標準

香港咪又係咁 香港混種得黎又要廢呢

華拉尼同佢老豆老母都係法國出世法國長大 都唔計啦

學人講DNA
講DNA香港人咪都係支那人
今時今日21世紀國家/民族觀念唔係應該用文化黎分?
如果DNA係黑人但係法國長大，法國生活，法文係母語，身邊既friend都係法國人...etc
咁佢絕對係一個法國人

唔得閒逐個求證, 但證明好波既人就有機會代表國家隊
而呢堆人落到場又100%團結付出, 幾時輪到你地批評人地人種

又唔見你地屌nba/美國隊

隱形角色 未解鎖

連登開始吹奏克羅地亞既時候

剛果勁到

果陣剛果自由邦死左好多黑鬼
死唔去果d因爲體能好

Griezmann 法國出世 老豆係德國裔 老母係葡裔 阿公都係職業球員來 後尾移民法國
而佢十四歲就去左皇家蘇斯達
同埋老婆係西班牙巴斯克妹

Martinique係法國海外屬地

忽然撚駁唔撚到 係外國咁樣講野比人打撚死咗啦傻閪

近代及現代

1840年，英國侵入北部；1887年宣布該地為其保護地。1889年義大利進占中部，至1925年整個中、南部淪為義屬殖民地。

第二次世界大戰期間，英國占領義屬索馬利亞，1949年聯合國決議將原義大利侵占地區交義大利託管。

1960年，英屬索馬利亞和義屬索馬利亞先後宣告獨立。同年7月1日，二者合併為「索馬利亞共和國」。

忽然撚樓主答唔答到我索馬里同法國有咩關係

但係民賤聯撐克羅地亞

只有印第安人先可以代表美國，印加人先可以代表秘魯，阿茲特克人先可以代表墨西哥

例子:天琦
唔通佢係終國人咩

人哋已經深潛咗

全世界都係大非洲聯隊啊

講純正
咪得返 俄佬？

話就話唔好racism姐 但望住呢隊過半黑色球員 情感上好難說服自己呢隊叫法國

老實講 白人黑人輪廓普遍比較深
黃人多數都口扁鼻扁眼細J短

日本

如果計埋以前，係咪韓國更純正
日本都有三都主同李忠成

Mario Fernandes巴西入藉

仲有夏雲拿

很多黑人上幾代已在歐洲扎根

支那

俄羅斯本身就係民族大熔爐嚟啦，Dzyuba 、Granat 都係烏克蘭血統啦 人地根本就唔care

喂喂喂樓主你條傻閪唔係好撚惡架咩 快d出嚟回應啦

你咪繼續幫我推囉
你鍾意俾黑鬼屌係你自己嘅事
正如你有咁多對唔撚揀支持白粉閪
垃圾來講你都算係真係垃圾

靠成班非洲移民先贏到
牛角閪真係好撚廢

唔講仲以為你條on9仔係幾千年前馬灣人後代啊

劣質支那種DNA學人笑鳩其他人種

你柒撚到咁梗係要推啦 仲要撐完巴西撐格仔